有無人入嚟傾計？訓唔著

傾心事都可以

hehe

我唔hehe架喎

做咩訓唔著？

係梳發禁禁下手機無啦啦比隻貓訓左落大脾 想番房訓都唔郁得

今日已經13號 曖昧左一段時間個男仔都未提起過情人節 係咪代表佢冇打算約我
個男仔佢本身好忙好忙 加上最近好大壓力有冇人可以答下我等我唔洗係咁諗

對方無念住搞gay

正 想俾我隻貓瘋狂訓係我大脾 不過會好快腳痺

我真絲黎

有咩想講

因為肺炎搞到唔敢去做gym唉

佢唔提你提囉

咁你主動約囉

好驚佢其實係唔想見次次都係我主動約佢

屌！啲女人成變架啦，都唔知幾時真幾時假

喺屋企做住先啦

佢唔想見咁你就明啦

另一半成日介意我過去 但每次提起其實我都好心痛 又瞓唔着

咁樣好難行落去

因為失業而訓唔著

若果愛一個人，我覺得佢應該要學會接受

我都知唔敢好有希望
不過我知佢努力緊 希望真係可以一直行落去

唉！呢個時勢好多人都無咩工開
全香港人都會同你共渡難關